牙橋崩咗

牙橋崩咗，可唔可以補返？

牙你老母

巴打你又知佢崩左？